Astus ette Mihkel Jallak, ja andis ülles omma essimisse naesega satud laste warra; selle et tahhab teise abbiellusse minna ja andis omma  warrandust ülles mis on arwatud ülle pea 192 Rubla ja se jaggo saab 5 Jakko jaetud essiminne poeg Wei Jallak 2. Poeg Jakof Jallak 3. Poeg Jürri Jallak siis saab se Mihkel Jalla omma Poegadega igga üks 45 Rubla on weel üks Tüttar Kädri se on omma ride Jaggo Katte sanud ja saab weel üks Lehm mis on arwa 10 Rubla wäärt 
